老實講，爆咁多單係香港人自己攞黎，當初支持醫護罷工封關就唔會落得如此下場，唔低可憐

老實講，爆咁多單係香港人自己攞黎，當初支持醫護罷工封關就唔會落得如此下場，唔低可憐

老實講，唔係連登仔唔出手，疫情晨早完咗

我地份工冇得移民 唔係春袋 你地罷有用d

老實講，唔係連登仔出手，一早死過百人

做咩姐你

細佬平時勁少 LIKE 你個帖, 今次冇得唔 LIKE 了